怡靖院有狗

有手足比圍

真係UC狗

老實講,唔夠甘